沙田廢中做撕紙狗 被獅鳥

沙田柚好波

lm

推

今次冇髮型師

今次不認同。佢無出手

偽左膠真勇武

3毛

洗撚分化撚認同 藍絲本身抵打

我係無毛

其實呢個係一個進程
由打黑社會 到打撕紙狗
係慢慢令到大家習慣以武制暴
進化到咁上下就係打黑警 休班警
依家香港人突破緊心理關口
加油

除害啊，咩獅鳥

都話係為民除害

大家都係突破緊.

最尾
奀咕咕 奀咕咕

果句唔好打就係好精警

撕紙狗要打撚到佢仆街

咁咪同藍絲一樣野蠻 不嬲都講好左係要「自衛還擊」而唔係主動去打人

沙田站長報左警 會封站 搵定路走

治癒系列

食神個段

做法完美唔使改善

香港神獸獅鳥

打還打 千其唔好打休班警

我哋已經比人恰到上心口好耐喇
我已經唔想再忍
忍有咩好處
先發制人👍🏻

打得好

對付廢老問你係咪：誰大誰惡誰正確
直接話係 你咁驚共產黨都係因為佢夠惡
有種就入解放軍

唔撕紙咪唔會被獅了囉

好暴力呀

好治癒
先撩者賤，為民除害，自衛還擊

多D黎密D打

請善用起底功能

有出手喎，佢推撞先

P牌走啦屌你老母

你唔打佢
佢有機會就會聚眾打死你

支持獅鳥

對面冇出手先就唔好打到咁重手
係咁易鍾佢兩野咪算
唔使下下見血既

鶳

多手吖嗱

落單撕紙狗

好波！

總之小心
對方冇底線
佢要市民死都冇事

小心地重手

踢過波果幾位ching好閃人喇,唔好留

佢直程撩交打 個人向人推前 以為無人敢打佢咁

三毛

佢地仲停留係我地唔會郁手既階段

10秒前串柒柒10秒後訓係地

反黑，為民除害

以後啲標題唔該改好啲
係有人刑事毀壞+傷人,市民撲滅罪行

唔好打呀，唔好打呀

不認同x2
佢有踢人你可以踢返佢再捉佢走
條片佢主要都係挑釁冇郁手
如果打撚死佢可以贏請隨便
但事實咁做除咗爽對我地冇好處

被打要還拖但獅鳥風要停
連登再上腦落去好快會出事

RIP

冇人需要你認同呀走啦

以武制暴 沒有獅鳥

係以武制亂/除暴安良 認清事實

冇改錯名

最後尾條女會唔會太好人，仲問佢有冇事

係以武制暴ok?

呢條友攻勢好強出拳好快
不過我地呢次既防方反擊好完美
再進一步可以一腳踼爆個頭錦上添花埋齋

P 牌狗

以武抗暴 十分正確
人地出埋刀 洗撚咁客氣咩

都唔明D廢中廢老成日得一支公仲要咁串柒柒,你估你自己係葉問一個打十個咩,真係當我地係雨革果時打不還手咁,on99

大快人心

283912，哦

唔好打呀, 唔好打呀

以武制暴呀
冇用暴力就唔好打到人咁傷

撕紙就任佢撕啦
夠人咪趕佢走
唔好政見不同就攻擊人
唔好興奮過頭見藍就打

條友寸寸貢，都有推撞動作，受小小教訓係應該的

抵撚死 比佢走自己係要嘈

God Damn right

岩 藍絲橫行無忌
因為佢地知有人保做乜都無後果

佢踢人地下體在先

你呢d冷氣道德撚好撚煩
戰場使唔使黎個小組討論先呀？

係自衛！制止暴亂！

係以武制暴

Block晒啲三毛狗

搵一兩條大陸佬搞事就有衝突，民眾鬥民眾，中曬伏。林鄭表示歡迎，就係想要呢D視角效果比國際睇。

多謝勇武

唔好打喇唔好打喇

又分化

以後一定要有巴打講呢句

我都警告咗藍老母要挑機用口就算，唔好郁手。
俾人打冇人救到你

好正

人地擁護獨裁政權你咁有道德係害自己手足

可能以為沙田手足圍住佢嗌 可恥就算數

你班垃圾藍絲抵撚死，報警冇用而家個個獅鳥，怪就怪你自己

佢出左手你見唔到咩？
仲用埋眼神殺人
差d啤死羊
好彩我地反擊成功

比畜牲迫

不推文回覆 靜靜地贏 最好del片

一路打一路講

睇清楚啲先啦契弟

你落現場講囉
冷氣軍師

係佢出手 佢推挺人先

冷氣廢佬表示支持

屌佢老母
比足時間佢走都唔撚走
仲串77咁

焗撚住要手足以武制暴

如果佢剩係撕紙我唔覺得有咩理由要比人打wo
你自己貼野就得 人地撕走就唔得？

最尾佢係咪喊左？

係以武制暴啊

個人認為可以改善既地方
對方出手之後,被打既人最好大聲講 佢郁手打我
目擊者就要出聲附和 我見到我見到佢打人

咁樣可以避免有時候片入面影得唔夠清楚,同時在場既人亦唔係個個都見到咩事
可以立即說服到周圍既人點解要還手,同時出於公關目的,觀感亦會好啲

同埋就係當見到手足自衛既時候有遮既就開遮,冇遮既亦最好用身體遮擋下外圍既視線

手足好克制咁使用最低武力
將黑社會分子成功制服

暫時來講最buy呢個講法

擁護獨裁政權既人係唔值得有自由同人權

記實呢句野
有邊d藍屍狗同你講佢地都有人權同自由
就用呢句野大大力屌落去

佢除你件冇打你你會點做佢拆你間屋冇打你你會點做

爽撚到爆
條賤撚種以為自己好撚威
人地唔夠膽打佢
點知比人當狗咁瞬間收皮
正一賤撚種

比左時間佢走 係要嘈 抵死

可以講唔好打
但左膠會開埋隻手阻手足先係仆街

又係局嚟! 防暴上緊嚟拉人!
快走

支持獅鳥，因為獅子狗犯咗法(刑毀)，但冇人作出拘捕，唯有民間協助執法(以獅鳥取代原本法院之判罰)，都合理啊

你都係繼續做港豬啦

手足夠冇做咩落 點解要俾狗輪姦？

下次應該要手足被藍絲打到半死
再上黎開po 拎你approval 先可以自衞

五點五毛 唔錯

抵呀！

佢比句屌你老母辣興左

仲有點解到今日仲有人叫唔好打

一邊大叫唔好打
一邊往死裏狠狠地打

可以討論下，廢老無出口但獅鳥會震攝到藍屍廢老，尢其是收錢果啲，唔敢再出黎
但另一方面又怕會俾對家做文宣，失去淺色人士，國際支持
大家可以討論下利弊再決定運動後期既發展方向

利伸睇得好治癒

撕野係刑事毁壞，破壞緊人地既私人財產

雖然藍絲帶甘願做奴隸係抵打
但係都係等佢佢哋郁手先
佢哋一定唔夠拗一定會講手

平時串77 一比人打就喊好治癒 沙田友好波！

做法完美，毋須改善

都唔明點解會有左膠，阻人打仲要幫手睇傷勢

On9

根本就係警犬自己放棄執法權利
6/7月果陣 d人寧願比人打,都唔會還手,走去報警

記住我地有位手足比人斬到可能成世坐輪椅

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大家係咪想變成洪震咁，大叫: 我忍唔撚到啦，然後拎刀劈撕紙狗?

好呀

邊個撕就打9佢，啲人知道撕完有後果咪唔撕囉，以後貼野既手足咪安全囉

喂 屌你老母p牌賤種狗

係咪好撚驚啊！?
下個隨時係你啊

依條友咁似黑警

現場人士指該名男士踢人在先（踢男仔下面）。 #現場情況

唔好理立場政見

有腦唔會去對家單拖挑機 嘈完又要埋身 後果自負

有樣好。宜家班廢老廢中一定收嗲

以武制暴

樓上好多五毛講啲野一睇就煽動分化

連登真係比鬼入侵曬

有踢人但冇郁手？

以暴制暴，woo

好波

好撚勇

睇到好撚爽
二話不說成班一齊打

你貼私人地方就話姐

仲講私了

點解個個仆親跌落地就扮死狗
冇哂霸氣

為民除害

手足好波

係

隻傻閪港豬係狗黎,block左佢就可以

我都諗緊依個問題
總之儘量拍低對方郁手片段先再自衛

又係佢叫人打佢

唔好打啊

以適當武力震懾破壞者係應該
不過平心而論，呢位阿叔行為未算好過火

對方沒出手就唔好咁重手，打到佢走就算

係撚自衛, 呢D叫私刑

唔洗睇片都知實係佢先撩者賤

唔好 打呀

佢踢人下體先

你咁講我諗起油塘個深色衫手足

獅鳥戰勝獅子狗

抵丫
認同上面有人話突破心理關口

你都痴鳩線，唔通我擺自己私人野係條街度，你睇唔順眼就可以走埋黎整爛佢？

好治癒

唔好打 (打柒佢)

唔好打啦唔好打啦開遮呀開遮呀

收皮啦 條撚樣帶哂耳機咁擺明係狗啦

自衛

唔好打唔好打

提提Fa手足咪阻手足跟隊打波
唔講除低反光衣後嘅個人立場，更加係保障自身安全

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

呢到好撚多ON 9
睇清楚幾時先可以以武止暴

一路叫一路出重拳重腳

吓
仲要下體？！
手足有冇事

唔好打呀

佢踢人下體先 立場新聞有影到

現場有人話廢中出手先呀
屌你老母冷氣軍師

比人打完之後個眼神好空虛

我在場肯定打埋依啲阻膠

一聽到屌你老母就起鋼
閣下令堂應該過左身

示威者又制止左黑社會恐嚇市民

最後各位手足自衛

講得無撚有錯
比人屌比人打就話自由 民主 人權
藍絲都唔擁護呢d價值 洗乜同佢講咁多
係講自由民主就唔做藍絲啦

你估叫唔好打真係唔打咩

唔該左膠睇清楚

求圖/片 等文宣

睇到好爽，呢d人出唔出手都應該打，挑釁完人唔使俾人打呀？先撩者賤呀。

係，個過程可以做得好睇d

立場新聞有影到佢踢人下體先

仆街，撕毛主席？低打

立場有前因片啦

係以武制暴呀手足
唔好再講錯

今次完全稱不上以武止暴

十分支持以武制暴，但大家好似有樣野開始唔記得左，就係做野果陣要避鏡頭呀，下次盡量唔好鏡頭影住出手，最好佢走左之後跟佢到冇人既地方先郁佢。

屌，點撚解冇全套服務比佢呀
個頭唔撚駛剷？....邊位手足咁撚冇手尾

唔完美....

好明顯休班警啦
為民除害！
無事 繼續

又一隻！
屌你老母啦條廢中踢一先！

咩叫無郁手，又踢又推都話無。係唔係一定要拎刀先打得

獅你老母
以武制暴呀

今天就話一大班手足係度
下次如果得幾個手足落單係咪你賠返條命比人？

琴日將軍澳好和平無打啦
咪俾人拉左個十歲細路囉

大家係拍緊片 以武制暴之前
應該要不停重複廢老罪名
例如 呢個廢老踢左人
就要不停屌佢 做咩踢人
屌左幾句 錄到音 就開波
咁樣就好睇好多

佢踢人下面

都係一個好辦法，希望手足見到

邊到有暴
做乜鳩

RTHK又有一個挑機
估下依個會唔會俾手足主動開波?

有陳展鵬feel

條友真係弱撚智架喎

好波 支持！

臨近國慶有反毛主席暴徒被市民制服

唔該話佢係無辜既睇多幾次 佢幾次向人推撞 需然手動作唔大 但個人不斷向前推 絕對係抵打

Good job

肯定以為班手足唔會出手

夠膽係首都搞事

流幾滴血好閒姐
唔洗大驚少怪

大家信下手足好唔好
以武制暴得 肯定對方郁手先
唔好乜9都未知就係到割割割
割你老母

就係以為唔好郁手打佢
果陣上水好多廢老，又踢人
有手足想還拖 係咁比人叫唔好
所以班撚樣咪串77囉

爽
一係你打佢, 一係佢斬你
咁你話打唔打

我覺得以武制暴係好
但最好比佢出手打人先打柒佢
咁係唔太好睇

佢咩反應

係，不完美可改善，可以做得好睇d

幾時都要小心控制自己，唔好變成對方
不過左膠都要明白，件事擺得越耐就越易失控，唔係下下都控制到
提點絕對可以，但都謹慎語氣同用詞
唔好成日諗住割，依家已經係我地僅有既出路，一割就無埋
暫時我都唔覺得係失控，藍絲始終要教訓下，佢先唔敢再出黎打人

替天行道

以武制暴啊

..

所以成日話左膠根本係敵人，嚴黃寬藍既冚家鏟

咁就更加抵打啦

有人可以介紹站長我地識，打去問佢乜事？

今次不認同,佢冇首先出手,但不割。

可接受,要改善

唔好再用呢d 低能類比好唔好？

政府XXX, 所以你就XXX?

咁係咪白衫無差別打人，你就要無差別打人？

希望獅鳥下次可以對準何妖

冇話割，大家比提議可以做得好睇d

屌你老母 p牌狗

同意

係以武制暴, 替天行道
唔係私了,獅鳥呀
大家要改口啦

做得好

我話係 咁又點？

真

沙田去荃灣方向城隧口有rb 手足小心

冇錯，真係幫唔落你呢啲死左膠，左膠得黎又唔撚識去face check, 你都係陪埋黑警一齊死全家啦去

成班一路叫唔好打一路打喎

勇武派已失控，要重組前線！

差小小野，吐個口水完場，
唸下義士被d狗毒打，被輪姦，
呢d on9仔流小小血算甚麼！

你都on撚9
白衫無差別打人 手足咪打返白衫囉

左膠收皮未姐屌
呢場運動唔需要你班垃圾阻住曬

所以open to discussion，大家到時明現場唔係容易控制得到，所以互相提醒行動既目的跟初衷。
如果有心留言既，一定唔係割，係想討論一下點係最好既方法，可以繼續行落去。唔希望唔啱聽就一句block一句左膠就算。

有冇片

玩抹黑屌你老母

留DNA 呀ON9

p 牌唔出聲, 我睇蘋果剩見廢中俾人話佢撕紙,
佢有打人咩?

咁手足依家都唔係無差別打人,
每次d 廢老撕紙吹雞打鳩連儂牆既人唔洗代價?
何奈依家係佢出手先

P牌狗死撚返去百度啦

有Dna架

on9仔

講緊個打人原則呀

樓上講緊人地做d 咩，你就要做番d 咩

我地手足做野有分寸 好明顯係佢郁手先 街坊熱心幫手制服暴徒 做得好

有冇深潛藍屍群組嘅臥底報告下呢幾日獅鳥獸出現後有冇震攝到班廢老開始諗係咪真係要出嚟做爛頭卒

我係狗嘅話出街俾車撞死全家生癌再俾你地攞條屍出黎日鞭三次
屈鳩我之前唔該入去睇下我講咩

繼續打柒藍絲好快就會贏
黑警好撚開心終於有人幫佢地spin走個focus

佢係有出手 而且出手推人先
但駛唔駛出神獸又真係難講
不過電光火石之間做決定係難既
不完美 可接受 要改善

on9 blocked

9成不認同都係P牌仔 ban

人如其名呀, 廢中有冇打過人呀???

知唔知 以武止暴 以武抗黑原因呀 撚樣

立場話佢踢人下體先呀屌你老母死盲撚左膠，冚家生癌啦去

咪割你老母囉

無差別打人你都ok

我睇就似了

冇人話過你係popo 喎
做咩咁大反應

無人叫佢係現場出現
喱係屋企咪無事囉

就係你呢啲左膠 累死人

出得黎撕預左要還

屌你老母個標題好撚on9 on柒9樓豬

不認同咁你返入你老母個閪入面啦

佢係著通市民？普通市民會黎撕紙？

真係喎千祈唔好打休班警，千祈唔好搞到佢哋殘廢盲眼嗰啲

不分化
不完美 可接受

你知唔知佢踢人先啊??
P牌仔死撚開啦屌

爽

求踢人片

熬哂底

屌 又有個左膠妹妹阻住晒

封鎖

其實而家挑戰梗新城市既底線..佢地未報警所以D狗仲未攻入黎

佢哋仲以為d市民仲係倚賴警犬執法唔敢自己郁手，殊不知有好多市民已經冇當過班警犬係執法者，市民自己處理可能仲公平過俾差佬處理

根本依家市民就係跟返101公民拘捕權做嘢，最唔跟法律做嘢果班根本就係班狗，視警察通例於無物

冇阻住 打完先問佢有冇事

阻膠分化撚收收皮先

低調啦屌,條友冇先出手

史提芬周

立場有片睇唔出咩

如果係咁,我地同popo有咩分別

你含柒啦 對家出哂刀手 警黑合作 我地一直挨打狀況
真香港人挨到今時今日先還拖算遲添啊 仲要唔係重手嗰隻

相信勇武手足唔會咁衝動見人撕張紙就出手打人，
大機會係對方郁手先

信前線

駛撚你認同呀p牌廢柴

獅鳥都未出神器摺凳,刀
係你地叫人唔好咁暴力時,
你先去叫黑警,鄉黑,廢老收番佢地既暴力先,
更何況,即使佢地依加肯停止暴力,受害過既人肯唔肯,眼白白睇住佢地流血,心中抑壓怒氣既人肯唔肯,都未知
依個係佢地種落黎既果,我地不割,因為我地同陣營,一齊努力去爭取我地應有好基本既野,
佢地既然係另一陣營,亦都要為佢地既同行人,同一個紀律部隊所做既一切暴力行為負上被報復既後果

立場條片 邊到證明個廢中出手先???

下次前線手足應該比人打到半死
再上黎開po 拎你approval 先可以還手

你咁咪死囉 又中計啦你 你咁咪冇民意囉

幾時先可以BAN曬呢班垃圾左膠

保護在場女仕je 冇問題

條片到邊到證明到 ???

你俾仇恨遮住對眼

爽！

支持鶳

新屋嶺又唔見你咁上心既？

我指嘅係對住藍絲同廢老。
我諗到左今日打popo係零反對,但藍絲同廢老冇特徵可以分辨(除非佢地拎架生,咁打係可接受),無差別咁打好易tk。

點解成日有人話唔好打頭？唔流血打黎做乜
斷手斷腳插眼爆袋依d仇恨值唔夠根本做唔出

我攪9完你全家,
你都可以講出依番話,
可以證明你冷血,無情加ON9

不要主動出手

唔好俾人影到

否則外國傳媒必定割蓆

有片俾你證明 指控我有冇錯喇, 你又唔反駁我, 係到人格謀殺剩係話人P牌左膠

黎撕紙一定係黃啦

藍絲我真心認為要教訓下佢，你唔打佢佢就打你，黑警都唔會拉
只係幾時先打未控制得好，有d準則或者未傳到去每個前線耳中
不過依家好多行動，其實都要進行多幾次先開始穩定成型
比d時間佢地修正行為，唔好咁快割，我信前線出發點係善良

你都on 撚9
咪話撚左條廢中出手先有手足以武制暴囉
乜撚野冇差別咁打呀

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

被制止

之前有?
求片?

BTW 打得咁細力 益左佢 又唔多謝

唔係話斷手斷腳起碼要幾個月先可以行動自如返咩？

你覺得冇分別既，請你轉立場去撐警

你up 乜？

邏輯問題

即係對家出晒刀手亂斬人
你就覺得你要通街亂打人？

講緊係咪對家做d 乜， 你就一樣要做番d 乜
呢個邏輯

咪撚上腦啦

冷靜d 諗
當初點解要反對政府，就係政府不仁不義
然後而家你話你要跟佢一樣，做番不仁不義之事去報復？

唔知邊條賤種第一個cm 就人格謀殺晒前線呢？

正呀喂

支持手足 不割蓆

以武制暴呀

女手足俾狗姦 手足俾人打斷骨 , 咁代表你可以做同一樣野俾對方???

不如你講下你呢條片證明唔到廢中出手先，但又點證明真係唔係佢出手先?
你呢條片根本都影唔到
下下都要反駁你班垃圾，撚有咁多時間咩，不如你諗下自己立場係咩先啦ON9仔

條廢中出手打人先呀 想扮睇唔到幾耐呀

又係你條三毛，大家快撚啲block 柒佢

手足型到

抵架喎

開心！

831

加油!P牌仔!

覆我啦屌你老母 佢黎撕紙係咪普通冇立場既市民呀 點樣構成亂打人呀屌你老母

咁你咪落前線講囉
P牌冷氣軍師

手足話佢踢人春袋先
信下前線啦屌

講得好，藍絲根本就應該打，唔通留返等佢地傷害手足先打啊？太遲啦

可能係佢樣衰,被其他路過市民打柒而已.
雙方自己知係咩事嘅,你無需過多解讀.日日都有無可疑屍體發現你唔會關心,卻關心呢D濕鳩嘢,心理質素太低.

可能會唔小心用泥支野錫左藍屎幾下

到時手足比人打到傷晒 你地之後一定話點解唔還手
到依家還手啦 又話唔應該打人
就算手足做錯野 我地唔係應該諗辦法點文宣咩
口講唔割 但講既野同割冇分別

唔係所有野都影到
前線手足話乜我地就信
呢幾個月我地都完全信任前線手足
唔信就唔係自己人

Block 9佢算啦，起下佢底就知佢係三毛，屌佢老母連抖音都用

大家要清楚因果先
撕紙狗同藍屍依3個月黎種下既因
變成依家既果 係抵死既

屌你老母臭化閪 原來係三毛撚
死返去幫你老母守夜啦

希望有一日可以睇到打狗
打廢老藍絲唔係好夠爽

仲有警畜放任佢地打人冇後果

手足比藍絲斬到見骨
唔理
新屋嶺有女義士被姦
唔理

手足還拖
好暴力好唔理性呀
呢d 偽善狗正仆街黎

都係剃頭正D

所以點解咁多人出緊口術，就係有人驚前線升級進化

唔諗下我地已經容忍左班藍絲撕紙狗3個月有多
佢地就變本加厲

希望大家冷靜d,始終而家仲有國際睇住行動唔可以太難睇，以頭先情況同人腳，其實唔駛打到爆缸

講緊無差別打人wo

你覺得你被人搞
所以可以無差別咁搞鳩番其他人？

如果我係中立人士，眼中你同班白衫有咩分別？

上撚晒腦

我睇完條片
想即刻講 佢都係撕紙姐 佢唔郁手我地都唔應該主動出擊
但睇完你咁講
又令我再諗諗 的確要突破心理關口
我只唔希望變群眾鬥群眾
目標應該對準黑警

條片證明唔到廢中有出手, 但明確手足私了左佢
動機合理咩?
做法做確咩?

我個立場好簡單 就係要贏場戰爭 , 冇紀律嘅一方好肯定會輸, 而你班ON9 合理化緊唔接受行動

agger
畫面好睇又極羞辱

嗌唔好打既加乘作用好似大過嗌打呀

明明呢d都可以提前制止，但有d左膠死都要等佢發生左先識還擊，到底仲要幾多個手足重傷先識醒

ok 啦
無邏輯無討論能力
繼續上前線俾popo 當狗屌啦 on9勇武仔

呢排忽然好多人特登挑釁，之後「仆街」成頭成面血，但故意唔比救護幫，反而企定定比記者影相做訪問控訴。

唔奇怪咩？

依場運動話想攞國際支持, 又話要拉攏中立及淺藍,
轉頭又話要by any means, 又主動去打人,
其實想點嫁攪到我都想懷疑人生

唔會醒，本身係鬼黎

對家新招數

你都係死返去睇大波madam 啦，以你智商又的確難明啲既

見班藍絲咁撚串想打鳩佢好耐，多謝前線幫香港人出口氣

落街比啲藍絲斬下先啦咁

梗係啦
因為被人斬到有後遺症唔係佢地咪係度大放厥詞囉

即係要好似班狗咁有紀律打人？？

唔好再用 獅鳥 / 私了 依啲字眼啦屌
用自衛得唔得啊

檢討有錯？ 佢地做錯唔可以指出 ？咁你同黑警林奠有咩分別呀？？ 手足諗清楚我地要咩先？

唔講以為你係現場，而條片都未證明到D咩你就己經話手足動機唔合理、做法唔正確
你個立場緊係簡單啦，咪就係做好5毛幫政府羸呢場戰爭囉，ON9仔
警犬一早冇紀律可言又唔見你話我地羸撚硬，之話做5毛都算，講野可唔可以MAKE下SENSE用下腦先啊????

講到口臭 係正當防衛 ，學下對家正名口術得唔得

洪震見到你既話，第一刀應該會劈鳩你
蠢撚到閪咁

班廢中廢老剩係欺善怕惡
你越「淋善」 佢地越得寸進尺

現場話條廢中打人先呀

大家係咪忘記左係藍絲出手打連儂牆既手足先？出刀喎，無打鳩佢都被人斬，依家打返佢幾野就好暴力？對唔對得住斷手斷腳既手足？

5毛諗野同正常人係唔同D架啦

唔好打
唔好打

如果咁數，就係呢班左膠一直退讓，先搞到香港呢22年不斷比支共侵蝕，淨係識呃自己有險可守，講穿左根本就係欺善怕惡

P牌狗收皮啦

抵死

痛快

你呢d 叫檢討？
你老屈緊咋 賤種

支持以武制暴

請問佢幾多秒踢人？ 被踢個個有冇事？ 眼殘sorry

今次你仲唔冚家剷?

一個字，爽

港豬點救世呀

條垃圾一黎就已經老屈手足係亂咁私了
立場已經好明確啦

撩人者賤
鬼叫佢出手打人先

琴晚元朗有手足以武制暴之後就多左好多p牌狗出黎嘈

你覺得仲有可能spin走？

聽都聽得多啦，最好既防禦就係進攻啊，
咁樣係保護所有手足下一秒突然就受傷

一一

手乜撚野足呀，死撚開啦三毛

如果打2個笑笑公仔, 就以為可以回避場運動方向性問題,
就請當我愚昧, 我收番我既問題

咁其實依家既武力對外國黎講都好小事
同埋唔好下下咁急話人主動打人啦
尋晚個單咪又証明無打錯人，下下d人屌錯人都無認衰啦
你驚人唔支持自己，我驚你地唔支持自己友多少少

外國人見慣示威，群眾活動少不免有沙石，比少少時間同路人修正行為
至於真正既鬼，我鳩估美國政府都應該有收到情報
有鬼混入搞事，佢地都有哂心理準備
自己左盡量唔好跟住失控就最好啦

你死撐自己人冇做錯咁又係啱？ now cable 立場都睇唔到個廢中有出手 ，點話俾我知手足冇做錯到？

班仆街永遠後知後覺拖後腿，到手足比人斬就尻叫血債血償，屌佢老母成件事只係比佢地用黎打句status 呃like,屌佢老母

型

收皮啦垃圾

你地要留意下獅鳥大前提係比人郁先

香港示威比外國撐係因為做左弱者一方
你要獅鳥就要有片比人打柒先好反擊

今次你話條友踢人不過條片睇唔到剩係見到佢比人打柒咁未核突

邊度睇到
我去金cap返出來

指出有問題有錯就老屈人 ，你地思想都幾簡單

默默望向個P牌

block

食屎狗收皮啦你
打撚到你仆街呀 黑警

打完先問咪由佢囉

屌佢老母咁多p 牌3毛，真係影衰我個acc

咁你話俾我知 手足邊part冇做錯到 片又証明唔到個廢中出手 ，立場都話消息指個廢中做撕紙 ，就算有 就代表可以打人？

個concept 就好似平時啲連登post 唔好‘推’咁

葵芳D出口有狗 17:42

真係正, 大家都識叫唔好打

佢得兩隻手 我地一人一隻手都收夠佢皮

返你老母個墳頭講啦 p牌狗

d p牌3毛左膠 真係好撚煩

佢一個走入人群 都係想按摩姐
成全佢囉
可能見血收5000 佢好開心呢

幾撚時同你隻三毛狗係手足呀

D乜乜柒柒一樣論本身想屌 不過都係算
你可唔可以答我唔同藍屍一樣可以有咩好處
換取其中一位手足被斬被打做核彈文宣定點?

雖然唔係所有p牌都係五毛，但見親d五毛言論都咁橋係p牌黎
好在連仔肯做野，你依種p牌真係清泉

有手足唔係好遮到樣
呢啲片應該要再低清啲

唔好打呀唔好打呀

班撚屌最撚中意就係拎乜柒人權言論自由做擋箭牌
自助餐咁撚樣

其實大家咁樣私了法只係做緊黑警嘅行為 大家既然唔同意黑警嘅行為點解又要做呢啲事

佢地睇唔到 = 無 = 手足出手就係唔啱
總之藍屍安危>>>手足安危

唔好叫獅鳥，叫以武制暴，為民除害

多謝巴打支持，其實我一直係所有post 致力打擊所有撚屌，講既野絕對一致，不過p仔冇人理

我post都開埋都推唔郁我係post 入面講既同其他留言都係一致原則的

提防六大害

真。

琴晚元朗之後好多p牌狗屈手足亂打人
真係此地無銀到

唉, 又有手足俾狗捉....

條片好似有人想跳彈床
但過唔到心理關口
只係輕輕咁係膝頭上面踏左一下

唔該 唔好咁毒 爆波羅蓋係終身殘廢架
今次好彩落唔到手咋
我唔想見到有人同荃灣手足一樣成世都行唔到
己所不欲 勿施於人呀
停啦 唔好打呀

有冇first aid救佢？

雖然唔係好明顯
但睇片我覺係條廢中出手先

新屋嶺唔見你出聲既？
721 831你係邊度？

黑警落單都唔反抗,.....

打佢啦仲洗俾面佢咩講真咁多香港人喺到都照撕紙佢仲唔係身痕撩交打

佢地冷氣軍師安坐家中
見到既野比前線手足更多

如何改善以武制暴

小警狗

佢唔係現場就冇事
去得果度就可能有風險

我唔認同黑警咁做 先唔想大家都行同一條路 外國好多人留意緊 如果我地都做多左 又或者私刑左啲人 人地都會覺得我地有問題

屎路比先生, 我收番我既問題,
因為同閣下討論, 的確揾唔到答案.

希望10月1日會有多過200萬人出黎, 証明在下既無知同閣下既正確

左膠都仲會扮野聽下你講，5毛就你講咩佢都係唔會理你照屈

理論上應該係咁 但唔知點解最近有班人好似硬係乜都唔知咁
唔知咩居心

that's right

進化鳥

唔係講好左撕一貼十 人地開拖先還拖咩？

可能大家唔記得左連登有5毛
係6月之前d 5毛就係咁，你講咩都唔會理你，佢講返自己野

走住黎屌 垃圾

我覺得正虎重想民意逆轉, le班撕子工人個個一比人揼就唔走等比記者影, 根本刻意
我建議大家唔好比佢見血, kick ass 撩陰腿

你都on9

條廢中打人先點計？
係咪應該企定定任打然後唱今天我感化佢

早唔撕遲唔撕
人地示緊威搭晒馬你先懶型黎撕
要聊起火頭就預咗架啦
好喇 依家俾人打喇
又扮晒可憐扮死狗話人打你係暴徒

佢有出手 只不過我地手足後發先至

呢個post已經係 開完post+覆多句暗示完前線唔理智就潛水

多餘啦你，依家唔係要同同路人分邊個岩邊個錯
要場運動唔失控，更加要堅持行出黎，叫政府快手落實5大訴求
到時再失控都無人想，個群眾運動就係咁，要制止既只有政府做到
如果你話有人失控，所以200萬人就有人唔出黎
而你又認同佢地唔出黎係正確，咁你都好短視
我地再出黎係要求政府落實5大訴求，幾時都係咁

還拖會好過出手

點解到今時今日都仲聽到有人叫唔好打

唔好打
咁細力呀

拿
條廢中郁手先架睇到啦

佢一手打鳩手足出左鏡頭界

打到佢驚到訓係地唔敢亂郁, 終於知自己原來咁撚無要, 要投降

獅鳥

這

哩啲低級怪
打多啲練lvl

我都唔認同你

唔岩就要打

藍絲要食飯你唔好食飯

之前痴連農牆會俾人斬！而家撕紙咪俾人打返！
因果循環

佢見人多先笠水姐
如果得一兩個手足實比佢打先

咁你會唔會主動去打鳩你啲藍絲親戚
政見不同（假設冇任何行為）就抵打
呢種想法同狗有咩分別

洗撚你件冷氣軍師認同咩？ 傻鳩

學生痴連農牆都冇出手啦！又咪係俾人斬俾人打

條廢中出手先呀 冷氣軍師

成王敗寇
運動贏左就係啱, 輸左就變左錯
同打唔打人其實無關係

1. 昨日, 2 個廢老的確主動打人, 但有個跪地廢老, 都幾肯定無果日打人
2. 修正唔緊要, 但都要有聲音話俾前線武勇知道主動同被動既分別,
我最驚係果唔帶腦式口號: 支持前線所有行動
3. 場運動依家去到點, 心水清既同路人一定知道, 打2個公仔, 笑九人地係解決唔到問題. 我地既支持係源於市民, 大家覺得我地正確同有道德光環, 論武勇, 我地根本同popo及解解無得爭

唔好打

唔好再叫私了，係以武制暴

我最驚係d人等位入人多d，講真講錯有排都未數到前線
依家係要抗敵，爭取民主，敵人永遠得政府一個
就算前線唔小心打錯人，佢都係打緊對家，但你就打緊自己友
場運動大家香港人都未見過，前線需要次靜，冷氣軍師都要學下冷靜
你既行為遠遠比前線出手時機對與錯，既危害更大
大家加油，鬧交既野一人少句

你盲嫁？
佢咁樣出手先你都扮睇唔到？

老豆搵仔講左啦
仲死撐

睇下牙刷刷得幾耐

對家想出手/已出手
私了冇問題

對家只係9up
唔好出手

萬一私了
要解釋前因後果俾記者知
特別外國記者

私完要文宣
中英都要

休班警又動武

唔好打啊！
唔好打啊！！！

近排成日有呢條回血片真係士氣大振

口:唔好打唔好打
身體: boomboomboom

一路自衞一路講

幾個月黎黑警不斷縱容黑社會同藍屍狗組織襲擊市民
好多和理非同中立眼見咁多不公後轉為勇武
香港人好多開始衝破心理關口
黑警真係時日無多

條片見到條廢老有郁手

注意 04:00 佢揮拳先

屌你老母你真係正宗香港臭豬
一路睇片一路屌死傻閪
真係希望元朗站你有份俾人打到仆街

應該打埋佢

唔好打唔好打唔好打

啱
快啲麻包袋啦講左好耐
麻包袋垃圾桶由你我做起

係
邊個撕就打邊個
我地淨係貼紙都俾人斬你唔講？

啲分化撚最冷血 點對得住721 831比人無差別攻擊既手足

冇錯
你祖國爸爸幾時有話比自由同人權你
你擁護中共無資格得到自由同人權

女手足就算啦

大家打完即刻散開走人咪算囉
條廢老要call白車搵popo留返比政府做啦

推，感謝

咁佢冇係私鳥過程中阻住就算啦

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

大愛左膠扮咩呀
做咩仲關心佢
唔撚洗你救，你以為佢會多謝女手足咩

我知，但你都唔洗話打埋佢，如果佢中途阻我同意你打埋佢架，但事後佢鍾意扮好人乜乜乜咪由尻佢，手足自己散得啦，你起我底我不嬲都兵成左膠做架兩就要打埋一份

打得好 打得妙

支持

好，諗一諗手足你講得啱
事後就算啦由得佢
不過扮好人比藍絲打我唔會可憐佢

屎路比先生， 我之前亦有講過，我無法同閣下溝通，閣下既智慧令我慚愧， 勞請block 我account， 謝謝

好人好者 做咩帶住個耳筒呀

為民除害!

被鶳

呢個sure啦，由得呢班左膠自吃苦果，總之要比佢地知中途做架兩係要付出代價，其他佢鍾意扮好人拎光環唔洗理佢，係現場最緊要hit and run,不受傷不被捕為大前提

盲撚咗

最後尾想扮死，想俾有心人cap圖做新聞，之後俾人一遮落去，即刻摸頭，屌你喇，勿忘8.31個男仔俾人影到係地下俾速聾一棍打落左臂度，都仲係唔識郁阿

p.s.抗暴同時，小心俾人轉移焦點落抗暴度，勿忘8.31

bros...respect

嘻嘻

今日d 人出晒去就比3毛進佔連登，聽日既輿論就會變番正常架喇，次次都係咁

上腦?

好舒服

一路叫唔好打一路打
加返個遮陣就完美

可能verbally郁左隻手先叫郁手
Btw條友唔認同關我撚事咩
諗下謝振中條撚樣都可能好唔認同前線粗口爛舌又暴力 條片影住一樣去護航 呢啲係仆街但無可否認就係團結
如果上面條p牌真係自己友嘅我真係好撚失望
事實係民意呢家野 就算你打唔打尻佢 tvb都係會影示威者最醜惡嘅一面岀黎 對透過tvb獲取資訊嘅人黎講 係冇撚分別的

白虎

支持止暴制亂

Good ball

除左爽 仲可以嚇怕無知廢老
用返狗共果句 你要打 咁咪打過囉

喂唔好打啊 (拎鎚仔一鎚西落去)

無錯，手足咁理智咁合法點會主動打人地呀，手足永遠都無可能會主動打人，每一次都一定係對方打人先自衛圍毆的

「唔好打」係咪變左暗號

「我只係一個路過既髮型師」

我都覺得過份左，人地冇出手，出口ja
果然中哂政府條路

可唔可以有出手先好打 唔好落人口實

鶳 VS 獅子狗

sorry,原來又係對方出手先
咁唔好打得咁大力

自己跌低 下次企好啲啦

多謝咁多位藍絲、臥底、鬼幫香港人進化！

感激不盡

其實不嬲唔係講撕就由佢撕
俾人打先還手咩?

Very good

呢D人慣左有左膠做盾
一路拉佢走一路撩交打一路屌人 仲順便屌埋個護住佢既左膠
所以佢完全無怕過

手足算輕手

佢咁串抵死架喎

無左你認同 真係唔知點算

元朗，沙田，黃大仙
好難揀邊區做首都

傻既，drama啊明唔明

做咩唔錫爆佢春袋？

唔洗下下爆頭嘅，不妨玩多啲關節技？

好多黨鐵站有popo,兄弟返屋企前一定要掉晒gear 換晒衫。小心比人跟蹤。

撕子狗出左手啦
你見唔到咩？
睇黎佢既無影拳爐火純青
好彩我地後發制人成功
唔係比佢打死

好

打埋你OK?

主動打就打黑警
因為佢係當權者嘅殺人工具

藍絲就自衛還擊
始終佢冇打人嘅都要尊重不同政見